新聞小花賴君蕊素顏曝光 網民大嗌唔認得

新聞小花賴君蕊素顏曝光 網民大嗌唔認得
更多
無綫新聞部雖然有唔少索女主播離巢，不過仍有唔少人選擇留低，好似現年28歲嘅高級主播賴君蕊（Lillian）！早前更因為主持資訊節目《睇新聞‧講英文》教大家講英文而人氣急升，其實佢早已獲網民追捧，話愈睇愈有味道！

賴君蕊留守無綫新聞部！查看相片
賴君蕊留守無綫新聞部！
更多

教英文教到上位！查看相片
教英文教到上位！
更多
而最近網上就流傳佢嘅素顏照，雖然不施脂粉，淡雅梳妝，同平時濃妝上鏡嘅佢好大分別，網民都話唔認得，但大讚有另一番感覺，清純得嚟仲少女咗添！

同上鏡好唔同，但係一樣靚喎！查看相片
同上鏡好唔同，但係一樣靚喎！
更多
唔講唔知，原來賴君蕊原名係賴展宏，但因為原名太過男性化，所以入行後佢改咗名！

賴君蕊原來個名咁Man！查看相片
賴君蕊原來個名咁Man！
更多
所以佢改名！查看相片
所以佢改名！

算易認啦

ok

文妓

即係雞呀

算係咁啦

小心PR公司推post

Cctvb
唔想知

党媒雞 拉

CCTVB就算啦, 愈睇愈有味道? 雞有雞味?

個feel似永井瑪利亞

都係整容樣?

共匪台係要化妝化到啲讀稿雞人唔似人

唔化上鏡妝純咗仲靚咗

純?

垃圾pr 拉

收皮啦屌你老母
呢隻臭雞係作新聞作得最勁個隻